發夢夢見渾肩局迫涉中線遅預定時間最多半年完工

因為涉中線遲完工會令北㳣鳥線同庵九直通車提速等項目廷期

再加上會影響某公司部署蘇格蘭HS2 項目

所以特別放生某公司

利申：係乾收銀做的先人發夢

仲有

發夢夢見海龜重建中庭 其實陸沉幅度比公佈的大好多

依家用反向演譯法保証係安全水平

又夢見附近舊座 內部有地方大規模改建無入圖

請善用

仲有發夢見到某公司經理人合約有包底條款
就算遲交貨洛玫署都要科氺的某公司

留名

啲代號好正

唔推唔是人

LM

推咗先

即系海龜沉得好緊要? 謀法焗知唔知?

留名跟進，夢中尋伙伴

留名跟進

read

cls lm

一驖獨大，根本依家點玩都得啦
個正苦邊夠膽郁佢

波台狗不了

當膠POST睇好了

屌你係咪香港人定差佬放蛇呀
咁都問得出

落雨不怕 落雪也不怕

有咩所謂，反正班港豬死不足惜

有咩分別?
只要唔冧就過骨。

唉屌好黑暗

必推

你發左咁多個夢因住突然有日一睡不起

2秒

想知多d海龜
條鐵傻既都知啦

就算寒冷大風雪落下。

其實發夢見到知院大人半夜突然放生
即係超的範圍

strong post

點解我會睇得明啲代號

肥屍都投左降

發夢啦你

香港工程界一向專業認真，大家唔好亂Up

海龜主人係上大人既永遠寵物，出左事硬食當人情
呢單野有位前上大人好緊張，所以成日通街向同佢告上地方官既百姓問問題轉移視線

入錯post

？

其實點解有高鐵仲要有直通車，
又話高鐵好快？

直通車講咗會取消。